［有圖］原來真係有人帶奶罩出街

頂你! 一陣奶罩又斷貨

女人街d奶罩可以升值啦

SH奶罩有閪屌既日子不遠了

各區出現搶女人胸圍了

成陣老人除

正呀